{
  "Settings": "설정",
  "Gaming": "게임 설정",
  "Common": "기본 설정",
  "Display": "디스플레이",
  "Proxy": "프록시",
  "Network": "네트워크",
  "Plugins": "플러그인",
  "About": "poi?",
  "Database": "통계 DB",
  "Wiki": "위키",
  "Proxy setting": "프록시 설정",
  "Success! It will be available after a restart": "성공! 재시작 후에 사용할 수 있습니다",
  "Proxy protocol": "프록시 프로토콜",
  "proxy": "프록시",
  "No proxy": "프록시 사용안함",
  "Proxy server information": "프록시 정보",
  "Proxy server address": "주소",
  "Proxy server port": "포트",
  "Proxy server requires password": "비밀번호를 필요로 하는 프록시 서버를 사용",
  "Username": "Username",
  "Password": "Password",
  "Encryption algorithm": "암호화 방식",
  "file": "파일",
  "Experimental": "실험적인 기능",
  "PAC address": "PAC 주소",
  "Advanced (require restart)": "고급 설정(재시작 필요)",
  "PoiDefaultPort": "기본값: 0(자동 할당)",
  "Allow connections from LAN": "LAN에서의 연결 허용",
  "Will connect to server directly": "인터넷에 직접 (또는 VPN에) 연결합니다.",
  "Times of reconnect": "재시도 횟수",
  "It may be unsafe!": "안전성을 보장하지 않습니다.",
  "Save settings": "설정 저장",
  "Save": "저장",
  "All of the plugins": "모든 플러그인",
  "You must reboot the app for the changes to take effect": "설정 변경은 재시작 후에 적용됩니다.",
  "Some plugins may not work before you refresh the page": "일부 플러그인은 페이지를 새로고침하기 전까지 작동하지 않을 수 있습니다.",
  "Layout settings": "화면 설정",
  "Current cache size": "현재 캐시 크기",
  "Maximum cache size": "최대 캐시 크기",
  "Delete cookies": "쿠키 삭제",
  "Delete cache": "캐시 삭제",
  "Revoke trusted / ignored certificates": "신뢰한 인증서 삭제",
  "Success!": "삭제 완료",
  "Edit custom CSS": "사용자 정의 CSS",
  "NoPermission": "실패했습니다. 권한이 있는지 확인해주세요.",
  "Browser": "브라우저",
  "Confirm before exit": "종료하기 전에 경고 메시지 표시",
  "Set this in the OS X App Menu": "OS X 메뉴바로 설정해주세요.",
  "Notification": "알림",
  "Enable notification": "알림 사용",
  "Enable notif sound": "알림음 사용",
  "Construction": "건조",
  "Expedition": "원정",
  "Morale": "피로도",
  "Docking": "입거",
  "Repair": "입거",
  "Others": "그 외",
  "Battleend": "전투 종료",
  "Notify only when not focused": "창 비활성화시에만 알림",
  "Notify only when muted": "음소거 했을때만 알림",
  "Slot Check": "출격 체크",
  "ship slots": "모항 여유공간 체크",
  "Warn if the number of free ship slots is less than": "모항 여유공간이 몇 칸 이하면 경고할까요?",
  "item slots": "장비 여유공간 체크",
  "Warn if the number of free item slots is less than": "장비 여유공간이 몇 칸 이하면 경고할까요?",
  "Layout": "레이아웃",
  "Language": "언어",
  "Cache and cookies": "캐시 & 쿠키",
  "If connection error occurs frequently, delete both of them": "통신 오류가 빈번할 경우 쿠키와 캐시를 삭제해주세요.",
  "Themes": "테마",
  "Game resolution": "해상도",
  "Use fixed resolution for game area": "특정 해상도 사용",
  "Input address": "주소 입력",
  "Set as homepage": "홈페이지로 설정",
  "Zoom": "줌",
  "Zoom level": "줌 레벨",
  "Panel area": "패널",
  "Advanced": "고급 설정",
  "Advanced functionalities": "고급 기능",
  "Disable Hardware Acceleration": "하드웨어 가속 비활성화",
  "Limit max FPS": "최대 FPS 제한",
  "Limit": "제한",
  "Editing DMM Cookie Region Flag": "DMM 지역 쿠키 설정",
  "Bypass Google login restriction": "Bypass Google login restriction (It's not recommended. Use it on your own risk!)",
  "Prevent DMM Network Change Popup": "DMM 네트워크 변경 알림을 막기",
  "Use SVG Icon": "SVG 아이콘 사용",
  "Enable Smooth Transition": "탭을 전환할 때 컨텐츠를 부드럽게 표시",
  "Use Gridded Plugin Menu": "플러그인 메뉴를 그리드 방식으로 설정",
  "Display detailed fleet info in main panel": "주 패널에 상세한 함대 정보 표시",
  "Plugin update": "플러그인 업데이트",
  "PluginUpdateMsg": "의 새로운 버전이 있습니다. 업데이트 해주세요.",
  "Check Update": "업데이트 확인",
  "Install all": "모두 설치",
  "Update all": "모두 업데이트",
  "Disable": "비활성화",
  "Enable": "활성화",
  "Outdated": "구버전",
  "Update": "업데이트",
  "Updating": "업데이트중",
  "Latest": "이미 최신버전 입니다",
  "Remove": "삭제",
  "Reload": "리로드",
  "Removing": "삭제중",
  "Removed": "삭제됨",
  "Manually install": "수동 설치",
  "No plugin found": "플러그인을 찾을 수 없습니다",
  "Install plugins in settings": "설정에서 플러그인 설치",
  "Plugin error": "플러그인 에러",
  "PluginLoadFailed": "로드 실패! 호환성 문제가 발생할 수 있습니다.",
  "Notify when expedition returns in": "원정 알림 시간 조정",
  "Notify when morale is greater than": "피로도가 해당 수치 이상일 때 알림",
  "Plugins are installed successfully": "설치가 완료되었습니다",
  "InstallFailedMsg": "설치 실패! 선택한 파일은 플러그인 패키지가 아닐수도 있습니다.",
  "Install complete": "설치 완료",
  "Install failed": "설치 실패",
  "Install": "설치",
  "Installing": "설치중",
  "Installed": "설치됨",
  "Reinstall": "재설치",
  "Error": "에러",
  "unknown": "알수없음",
  "Install directly from npm": "npm 서버에서 직접 설치",
  "Input plugin package name": "플러그인 패키지 이름",
  "Drop plugin packages here to install it, or click here to select them": "플러그인 패키지를 드래그 & 드랍으로 설치 또는 클릭한 뒤 선택",
  "Drop plugin tarballs here to install": "플러그인 압축파일을 여기에 드래그 & 드랍하여 설치",
  "Select npm server": "npm 서버 선택",
  "Open plugin folder": "플러그인 폴더 열기",
  "Search for plugins": "플러그인 검색",
  "Repair plugins": "자동 복구",
  "Connect to npm server through proxy": "프록시 서버를 경유해서 npm 서버에 연결",
  "Developer option check update of beta version": "개발자 옵션: 플러그인의 베타 버전을 확인합니다",
  "Automatically update plugins": "자동 업데이트",
  "Other settings": "기타 기능",
  "Boss key": "보스 키",
  "Press the key, or Esc to cancel": "지정할 키를 누르거나 ESC를 눌러서 취소",
  "Disabled": "미설정",
  "Display \"Tips\"": "「TIP」표시",
  "Stop Loading When Game Loaded": "게임 로딩이 완료되면 페이지 로딩을 중지",
  "Create shortcut on startup (Notification may not be working without shortcut)": "시작시 바로 가기 생성 (비활성화하면 알림이 작동하지 않을 수도 있습니다.)",
  "Show network status in notification bar": "알림 표시 줄에 네트워크 상태를 표시",
  "Volume": "음량",
  "Data version": "데이터 버전",
  "Update data": "데이터 업데이트",
  "Display Final Stage Notification": "최종전일때 알림 표시",
  "Display Event Ship Locking Notification": "이벤트 해역에 딱지 없이 출격할 때 알림 표시",
  "Switch to Plugin Automatically": "플러그인 자동 전환",
  "Enable autoswitch for main panel": "메인 패널 자동 전환",
  "Enable auto switch": "자동 전환 활성화",
  "Keep plugin process running in background (re-enable to apply changes)": "플러그인의 백그라운드 실행을 허용(재시작 시 변경사항 적용)",
  "Safe Mode": "안전모드",
  "poi is running in safe mode, plugins are not enabled automatically": "안전모드에서 실행중일 때 모든 플러그인은 자동으로 비활성화 됩니다.",
  "Enter safe mode on next startup": "다음 실행 시 안전모드로 부팅",
  "Send data to Google Analytics": "사용자 데이터를 Google Analytics로 전송",
  "Current version": "현재 버전",
  "Check update of beta version": "베타 버전 확인",
  "Performance Monitor": "성능 모니터",
  "Monitor on": "모니터 ON",
  "Monitor off": "모니터 OFF",
  "TOTAL": "합계",
  "Default": "기본",
  "Vibrance": "Vibrance",
  "Custom background": "사용자 지정 배경",
  "No background image selected": "배경 이미지가 선택되지 않았습니다",
  "Deploying, please wait": "잠시만 기다려주세요.",
  "Quit app and install updates": "프로그램을 종료하고 업데이트 설치",
  "DirectoryNotAvailable": "{{path}}는 잘못된 경로입니다.",
  "Who Calls The Fleet Database": "「Who Calls The Fleet」 데이터베이스",
  "Show shipgirl avatar": "칸무스 아바타 표시",
  "Open plugin in new window": "새 창에서 열기",
  "Apply changes": "변경사항을 저장하시겠습니까?",
  "Game page will be refreshed": "게임 페이지가 새로고침 됩니다.",
  "GPU Status": "GPU 상태",
  "install-all-confirmation": "모든 플러그인을 설치하면 시간이 오래 걸릴 수 있습니다. 계속하시겠습니까?",
  "Right click": "우클릭",
  "Left click": "좌클릭",
  "Load homepage": "홈페이지 로드",
  "Heavily damaged notification is managed by Prophet plugin": "대파 알림은 「전투 예보」 플러그인에서 설정할 수 있습니다.",
  "Threshold": "임계값",
  "Pre-Sortie Check": "출격 전 확인",
  "Type": "종류",
  "Storage": "Storage",
  "Clear": "정리",
  "3rd party cache": "사용자 지정 캐시",
  "Select": "선택",
  "Change": "변경",
  "Screenshot": "스크린샷",
  "Format": "이미지 파일 형식",
  "Save to": "저장 위치",
  "GPU": "GPU",
  "description_markdown": "\npoi는 멀티 플랫폼 대응 「함대 컬렉션」 전용 브라우저 입니다. 게임 환경은 Chrome과 동일하며, 원칙적으로는 패킷 통신에 영향을 주는 기능도 제공하지 않습니다. poi 본체는 기본적인 브라우징 기능만을 제공하며, 확장 기능은 플러그인으로 제공하고 있습니다.\n",
  "Screenshot Format": "스크린샷 포맷",
  "Screenshot Folder": "저장 위치",
  "Plugin": "플러그인",
  "npm server": "npm 서버",
  "Update plugins at startup": "시작 시 플러그인 업데이트",
  "Try plugin beta version": "베타 버전 사용",
  "Background": "배경",
  "Preview": "프리뷰",
  "Connection retries": "연결 재시도",
  "The result is not guaranteed, beware": "결과는 보증되지 않습니다. 주의해주세요",
  "Relay mode": "릴레이 모드",
  "If you do not know what is this section for, leave it unconfigured": "이 섹션에 대해서 모르는 경우 설정되지 않은 상태로 두십시오",
  "poi port": "poi 포트",
  "Allow access from other machines on LAN or WAN": "LAN 또는 WAN 상의 다른 컴퓨터에서의 엑세스 허용",
  "Weibo": "웨이보",
  "QQ Group 378320628": "QQ 그룹 378320628",
  "GitHub": "GitHub",
  "poi internal data": "poi 내부 데이터",
  "Linked": "링크됨",
  "Available": "이용 가능",
  "repair-plugins-confirmation": "현재 플러그인 디렉토리를 삭제하고 재설치 합니다. 이 작업은 플러그인 데이터에는 영향을 주지 않지만 시간이 오래 걸릴 수 있습니다. 계속 하시겠습니까?",
  "Network setting changes will be effective after restarting poi": "네트워크 설정 변경은 재시작 후 적용됩니다.",
  "Accessibility": "접근성",
  "Color blind mode": "색맹 모드",
  "none": "없음",
  "protanopia": "1형2색각/적색맹",
  "protanomaly": "1형3색각/적색약",
  "deuteranopia": "2형2색각/녹색맹",
  "deuteranomaly": "2형3색각/녹색약",
  "tritanopia": "3형2색각/청색맹",
  "tritanomaly": "3형3색각/청색약",
  "achromatopsia": "1색각/색맹",
  "achromatomaly": "이상3색각/색약",
  "Description": "설명",
  "Connection test": "Connection test",
  "Your connection looks good": "Your connection looks good",
  "Start testing": "Start testing",
  "connection-test-failure-message": "Your connection seems having issue. Please verify you configuration.",
  "connection-test-description": "The test will try to connect Google.com with your proxy configuration. Its result is for reference only.",
  "AvatarBackground": "배경색",
  "Custom Certificate Authority": "커스텀 인증서 기관（CA）",
  "Delete": "삭제",
  "custom-certificate-authority-description": "이 설정은 poi를 재시작하면 적용됩니다. 이 설정의 보안 위험을 완전히 이해하고 있는지 확인해주세요.",
  "Test": "테스트",
  "Custom Certificate Authority test": "커스텀 인증서 기관 테스트",
  "Certificate is valid": "인증서는 유효합니다.",
  "Certificate is invalid": "인증서는 유효하지 않습니다."
}
